港鐵股票下午突停牌

香港鐵路有限公司（即0066港鐵）公佈，公司股份和債券將於今天下午一時正起短暫停止買賣。因此，與該公司有關的所有結構性產品亦將同時短暫停止買賣。港鐵暫時未有公佈原因

賺夠上岸 試試水温先

人踩人啦

沉降冧樓

可能車又唔得,又沉降,死得